今晚有冇手足覺得夢遊完唔幹淨想抹下身？

我有少少梳打粉，水，酒精濕紙巾，一間可以畀手足沖涼嘅房，如果任何手足覺得自己夢遊完唔幹淨想要抹一抹嘅，麻煩tg我： hkgovsucks

有戒心的手足起一起我底，就知道肯定唔係鬼。

黑狗永世不得超生，不得好死。

推

喺銅鑼灣或天后附近嘅手足唔好怕麻煩，幫到一定盡幫！

抹上身得唔得 唔想抹下身

你係唔係要幫手?要幫手tg我

啱啱揾到酒精抹咗啦 唔該曬巴打

推真係走唔到，收留一兩位手足一晚都ok

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

幹
淨想抹下身

我係黎推post

抹下身身

多謝上面巴絲幫推，啲狗已經癲撚咗，要救命真係唔好怕，講聲睇下可以點救你

又噴

有冇手足喺銅鑼灣或者天后走唔到?可以tg我。

番梘都可以洗到
巴打加油

走唔到真係要搵地方避，啲狗冇撚人性

黑狗